我同個五十路熟女未亡人做咗

就係啱啱 係佢屋企
我同佢水乳交融

我同過好多女人做愛
但今次係我最享受既一次

以前屌後生女 只為果一副年輕既胴體
而今次同佢做完 我先明白
女人就好似香蕉
佈滿斑點既時候
先最有營養 同最有蕉味

gay

呢個真
d熟女好比到反應

五十路香蕉，乾水未？

女人似香蕉
咁你條丁似乜?

正常都乾了

識食

後生女 你唔屌佢大把人屌 根本唔會care你

有料 點這？

*點識

工作上識的 佢係我個客（唔係床單之類）

話說佢屋企好大 千幾二千呎一個人住

老老實實
屌中女佢技術好既話
真係好撚正

咁多人認真覆樓主

有d保養得好真係好正
同埋佢唔會純粹為自己爽囉
我比佢兩條腿纏到條腰實一實

以前試過一件40左右既中女

佢含撚既技巧真係神級

重要肯口爆

收到風系email老母

唔係！！
咪聽拉車吹啦

依家仲有冇食

無了

佢老公同番佢一齊

無圖你話你係棋靈王都得啦

點解要有圖

對奶有冇下垂？